唔割席o既意思

老母：你唔覺得示威者都好過份咩
我：唔覺，到呢個地步，示威者殺黑警同黑社會都唔覺得過份

老實講，真心唔覺過份，死物黎姐，爛左咪換囉
況且，如果新城市唔係咁仆街嘅話，點會搞佢？

唔割呀！作為廢中，我只感激所有手足付出。講左唔割蓆就唔割，我身邊的廢中都唔反對。